[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 比你地推理出一個結論又點
個結論唔一定啱架
好撚燥
個個係到推理 推一個唔一定接近真相嘅推理
相比起咁 係唔係應該搵返
最接近真相 知得最多嘅人出黎呀
唔撚搵就唔會再搵到架啦屌你地
一百幾十個po唔係無撚用
可能會推啱部分
但點同接近真相嘅人相提並論？
搵佢條仔 搵佢友人呀仆街 唔撚洗理佢老母架啦
係fb cm連自己個女都唔撚認得 我屌你啦

雖然係仆街左D
但佢屋企人唔會講到真相嘅時候
當務之急唔係應該搵埋佢男朋友出黎咩
再唔搵 連佢男朋友都會因為呢件事而被殺
救人啦巴打
唔好再比任何一個 真·香港人死啦好冇

求推post
再唔搵 會同個社會一樣
今天不出來 明天出不來
今日唔撚搵 聽日就搵唔撚到架啦

推

hi im here for push again

Push

感謝巴

自推10

push to hot

9

8

7

6

5

4

3

出邊post有張相話男朋友坐緊監
真唔真就唔知了

2

屌 咁仲有報料俾蘋果嘅朋友
仲有同學呢？

唔撚搵佢地出黎就搵唔撚到架啦
因為會死撚埋呀

1

can i have link? thanks!

用吓腦都知一定比黑警軟禁+滅聲啦

屌你 咁係唔係由得佢地 係唔撚係由得佢地等死？
唔通面對無希望就唔去嘗試？
香港人就係因為有試 先造到69 612 616 71嘅壯舉
我只係知
試下 仲有可能得
唔試就一定唔得

兩樣都要做

咁係咪咁就由佢? 話知佢死?

如果係既話所有推理PO都應該消失

PUSH

推理唔係問題 係唔需要咁多
1.會有唔同線 會太亂
2.會分散左視線 思維會因為睇唔同po而亂
3.假如推理方向一早錯左？
比大家有結論都好
都只會話
搵真相唔係咁搵架
只有搵出接近真相嘅人
真相才能公諸於世

巴打同我諗嘅一樣
我唔可以排除佢部分朋友已經比狗塔左
但始終都會有漏網之魚
我地要快過佢地 推上去
推到佢朋友（們）見到
先有可能搵到真相 甚至救佢地

自推5

push

搵人係可以直接搵到真相

再證實番推論

要一齊做

有人話佢男友坐緊監

May i have the link? thanks!

pish

推10

0

is it hot yet

佢男朋友好似唔係坐緊監

咁係坐緊定唔係住緊

咁唯有係等死因庭

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

同埋以我所知 死者好似唔係15 歲

搵人搵人

那 越黎越多唔同版本
所以重點係要搵到 真·識佢嘅人

依家訊息好混亂下，一定要搵到佢身邊朋友同男朋友出黎！

真 幫推

心水清 推

係太多推理post 我都唔知點好

搵人

好我講返嗰日同我男友傾嘅被自剎疑點，好長篇😅

疑點1）佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數😔

疑點2）佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執🤔

疑點3）之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左🤔

疑點4）以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔

疑點5）即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面🤔

疑點6）其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚🤔 佢有同事話要買部iPhone 11 可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢😂 📣📣

以上嘅對話唔可以傳出去，因為佢哋冇任何證據，會好麻煩，但消防果邊好多人都有懷疑

0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安遮打快閃
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲

1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束
1900 籃球迷聚首修頓 拯救NBA集會

尋人呀屌
再唔撚搵就會連佢地都變埋浮屍

推 出嚟
不可以 死得不明不白

佢啲朋友親戚有冇出黎講過野？

P牌推唔郁都推

個男朋友坐緊監

推麻煩大家大大力推

can i have the link please? thanks!

推1

推2

如果係咁都會有人知架嘛
咁咪要搵果個人囉

風頭火勢搵唔㗎喇

咁係唔係因為「覺得」搵唔到就唔搵？
由得佢地等比狗塔 等佢地死

推啦

只有推上去 推到佢朋友出黎 推到佢朋友們覺得自己有必要 同埋 有支持 先有可能搵出真相
幾多推理post都唔會「好」有用
只有佢身邊有人先知發生咩事 先知道個真相

Pushhhhhhh!!!!!!!!!

推 認同
推論已發生左嘅事最後都係得假設，要求證咪又係要搵番當事人朋友同男朋友？咁點解唔直接去學校搵佢同學

連登好多人話係佢同學朋友（就我睇都6 7個）
有幾個話唔關反送中事，話佢口號都無嗌，根本可能全部都係黑警試圖扭曲事實

要人搵人

唔好比人帶到風向
好簡單架咋
Po相加id就做到verification
如果佢地係真 一早做左/一早出左聲

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

浮屍係成本最低, 最快一了百了消滅DNA既方法, 但亦都有最大risk/noise

未見過有強姦犯有心姦人會用扔海, 仲要全裸, 驚死人唔知咁

我個人覺得呢個人係冇渠道棄屍(e.g. popo可以過保安上天台扮跳樓, 可以去話冇可疑火化, 公安可以送中), 同埋好急 或者WFC 因為唔怕比popo搵到

最常用既棄屍方法如掘地可能太多effort又會比人見到又有惡臭

好可能係大陸仔快閃姦殺, 唔知點處理又要快手就扔海

個風向就係要我地喺網上花時間推理一大餐，
真相可能離鳩晒罩，笑大mon po狗個口，另一面佢地可以慢慢向受害者身邊人施壓噤聲

p

有巴打同我一樣諗法
所以我先想置頂 帶返啱條路..

如果係武警/大陸仔唔出奇
一來港共會全力隱瞞
二來佢哋大不了咪番上去，實冇事

但無乜人理
P牌推唔郁

係呀
無人理我

有名有姓有學校有同學，唔會全部都受威脅掛

希望只係低調搜証緊

我推到既

禁聲都會有漏網之魚
我地唔搵 就唔會有人再搵到佢地
因為 佢地有可能會被宣佈死亡

幫手推下

食飯推10

推文回覆呀

推！！！

冇記錯嘅話佢尋晚出殯

自問真係唔撚信佢所有朋友都比狗禁聲

一定有漏網之魚
問題係我地搵唔搵

暫時只可以做嘅就係將呢一個po置頂
推到佢朋友們見到有幾多人想佢哋出嚟有幾多人支持佢哋
仲有其他方法我一直努力嘗試搵緊佢哋

有無同學仔出黎講幾句？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

真係搵唔到佢男朋友 但搵到一個疑似係佢個fd既fb同ig
放唔放上黎好？

兩登起底咁叻，幫幫手

死者阿媽係藍絲
Like 埋何君堯、支持警察page
肯定好信任警方話冇可疑
交埋電話俾黑警查案啦

睇佢電話會知經常聯絡邊d人
可能會監視、軟禁、恐嚇埋

咁又唔好放上黎，
太多個人資料流傳會造成困擾
或者透路下做過邊間公司，讀邊邊間學校/班級？
或先講英文名，吾好 post 樣住？

推啊
唯一最大線索啊

ok 我試試

推 有冇人識佢
再遲啲可能佢身邊嘅人都被消失呀

Pish

試下先啦

推唔撚到啊屌

推啊

岩 幫推

1011 1011 1011

都係無人
推到頹

求友人出黎
唔洗驚㗎
講咗出嚟你會更加安全，手足一定保你同埋你身邊所有人
講得出做得到，無人郁到你！

話唔定個男朋友一齊拉左死埋呢,
正常唔見左個女朋友都識上連登搵啦,除非佢係陳同佳二號

推呀

個重點係 男朋友比人禁聲
咁都係得一個比人禁姐
仲有千千萬萬個朋友..

大家幫手share下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

報夢嗰個post,係咪佢條仔？

有冇人識佢男朋友呀

有幾個目標
1.佢朋友 （要fc到身份 學生證etc）
2.蘋果報料者
3.報夢人
4.法證人員（因為遺體已被火化 睇到佢身上係唔係真係無性侵痕跡嘅只有法證
5.佢男朋友

721 831 101

已經將個位疑似係死者朋友資料send比立場
希望有料到

感謝

要集眾人之力先有可以搵到真相
求下各位 幫我share 同 推上去

感謝你

呢啲逼唔到...
好快就會有大量fake news出黎
話係死者邊個邊個
我覺得係咪應該針對返班狗既發言去追查呢？
佢地話係VTC放低野赤腳向海濱方向行去？
VTC去海濱講緊係接近1個鐘路程（行路）
途徑靈實醫院同市區 一定有其他CCTV影到
唔可能話無可疑就唔搵其他既CCTV
警狗唔搵 我地自己搵

尋人！

問題係
如果我地攞到CCTV 831 我地一早攞左返黎啦
可能你會話 咁其他地方唔可以同黨鐵相提並論架嘛
但VTC CCTV已被銷毁嘅機會有幾大
你所講嘅野唔係唔做得
只係比較難
而個人認為尋人比較重要 因為再唔撚搵
就搵唔撚返

Tui

PUSH
男朋友 你唔講出黎 連你自己都會被滅口呀！

有見地！！

依家班狗話死因無可疑嘛
我地要搵既唔係死者離開VTC後既行蹤？
佢都放低電話同證件（如果VTC CCTV係真既話）
同外界失去聯絡
咁你搵到佢男友 朋友又有咩用...
唔通佢男友 朋友話死者生前好唔開心
甚至有濫藥大家係咪又會信？係咪代表係自殺？
又無可能叫佢屋企人公開死者電話記錄
退一萬步 死者真係自殺既話係咪要搵到佢自殺既地點呢？
海濱公園係最大可能既地點
班狗有無搵過附近既CCTV？

呢個做圔合理好多

How about唔係佢親身返VTC呢？
暫時只有證據顯示19/9 2:25有同朋友聯絡
如果2:25之後無人搵到佢
就代表佢2:25-2:30已經比狗塔左
無錯 攞到CCTV當然係最好
但 攞唔攞到係問題
攞唔到 只可以靠19/9仲有聯絡過佢嘅朋友嚟證明一啲我哋所懷疑嘅嘢

同埋 其實都可以分兩條線
1.尋人
2.攞CCTV
推理實係唔大用途

朋友講真相阿

點解無人理

火化買囉。。。

只有搵到佢朋友先有可能令佢沉冤得雪

朋友都好難證實到啲咩
相信只有佢屋企人知

至少俾人塔嘅時間
本身佢個人嘅狀態都可以獲得證實

咁易咩

冇錯一啲都唔易
但係佢哋先係最接近事實嘅人
我哋唔去嘗試就永遠都接近唔到
試仲有可能會得 唔試就一定唔得

我真係想問 點解次次有人死左 都好似冇任何朋友咁？
依個世界d 人真係冇咩朋友架咩？ D 朋友又真係rr上連登架咩？ 依家連我阿媽都上連登同我見周街d 人都上連登
點解真係咁難搵個人？

你唔係一個人咖！
俾我地幫你啦

HARD PUSH

出黎啦

我地 要 主動嘗試！

推上熱門

10

唔可以死得不明不白嫁

你出黎講下野啦

啱

此外 樓主已經搵到當事人嘅朋友（話無連登ac 搵人幫佢po野個個）
Fc左張相個段文係佢打出黎
同埋 死者家屬的確有叫過個朋友「做咩係ig po死者D野」同埋叫佢唔好再po

同意

d推理post純粹係滿足自己

呢單有阿媽，但係冇出

無ac出po嘅朋友我已經搵到而且聯絡得上 傾緊
黎緊我會幫手做整合

我係佢其中一個朋友，亦認識佢屋企人，可能你地都好急於知道真相，但真相只有當事人先知。大家都係呢件事既受害者，特別係佢既親人。

死，已經係事實，點解死我都想知，如果被自殺，我相信有一日會有答案。亦有好多野未必能夠講出口，佢親人仲要生活落去，我選擇保護返佢地。如果真自殺，當事人一定心情複雜到極點。

但無論點都好，佢都曾經同大家齊上齊落，依加佢落左先，唔能夠再走落去，希望大家繼續努力。

來了

up 乜

Can u post something can verify 你地係friend (請加密)
因為本人已經搵到當事人嘅朋友（黑底白字搵人幫手forward果個）
佢都有cap wts conversation 比我睇

攞

屌

有傳言死者媽媽個男友（或後父）係popo。
未FC. 但如果係真個人認為會係一個線索

亦可解釋到好多佢家人鬼異行為

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

幫手推出去

幫推

我今日最後睇fb個香港失蹤人口個個群
最後既留言話 死者呀媽d 朋友都搵唔到佢老母
失蹤左咁 ，現在個群今日設左不公開

我就話 佢身邊嘅人開始被消失..

我好驚我搵到嘅佢果個位朋友都會消失埋...

再無人推 所有同呢件事有關嘅人都會變得無影無蹤

佢男朋友坐緊監？

呢樣唔肯定 比多小小時間我
同佢朋友傾緊
當佢一點頭我就可以放WhatsApp cap圖上黎證實佢嘅身份
再引述佢講嘅嘢

tui

我開新po
因為太多資料
求大家入去幫手推

樓主
你地一定要搵辦法保障自身安全先

推......唔可以俾個女仔咁就消失左

去撚左邊呀條仔？？？

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

唔知點搵但照推

推 搵真相

其實而家太多post搞到唔知推邊個先

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

屌 親人可以都唔出嚟 係咪痴撚線

男朋友

推呢個

識唔係問題 要做到verify
同埋 點解可以睇到CCTV

只能tg俾你 加我@cC499100

啱啱搵到佢朋友ig...cap咗幾張story

Help to push

一路搵真相
一路出黎啊喂